剛剛地鐵見到個阿伯屌柒後生女坐優先座

嗰卡車位唔滿，仲有一兩個空位
咁個後生女坐個批鬥座
比隔離個老野大聲屌仲阻止佢坐：呢個優先座，比老人家坐架，識唔識字，優先座呀！後生坐乜呀，識唔識敬老？
個女仔已經無乜出聲，仲繼續屌⋯⋯

跟著忍唔住屌柒個仆街佢
我：優先座點解唔坐得，見到有人需要讓咪讓
架車唔滿，坐個位都要比你屌
你有乜權唔比佢坐
你唔比個女仔有病，唔舒服？

跟著老野重覆講優先座梗係比老人坐
之後九唔搭八，又話唔想同我講，再嘈報警，又影鳩我相

之後駁左幾句，完全溝通唔到，已經唔想出聲
好撚鳩

邊粒字寫"老人" 座，老坑唔識字

d死廢老真係好得閒

通常呢啲阿伯係臨關門嗰刻先衝上車

Between 唔俾個女仔m到咩死廢老

樓主

你唔出聲咪助長邪惡，你應該影9條垃圾相
再即場示範upload

自膠
嬲

留名支持

其實你所謂懶得嘈係比班老狗覺得攪事只要拍9人相再威脅報警就可以打橫行

阿伯係咪賤種蝗

支持樓主

我都有講

佢：優先座一定比老人坐
我：個女仔係咪唔舒服有病唔得架？
佢：佢邊忽似有病？

溝通唔到

唔係

好多人無了解關愛座嘅意思，有時明明無人坐都唔敢坐，其實只要有需要嘅人想坐嘅時候讓座就得，都係一個位黎。

樓主好波
最撚憎啲廢老自以為是仆佢個街

侍老賣老就死都唔讓

你比半價仲咁多嘢講，屌你老母！

係唔了解定香港老畜牲故意歪曲得班人自己心知

樓主好波

我都有同佢地鬧過，仲要鬼婆
我同講差唔多野
我同佢講有人要坐自然會讓
你要坐咪出聲
唔係下下都observable之類

下次諗坐叫佢掛個牌係心口寫自己幾歲

咁樣回應o唔ok

錯，係兩蚊程，坐幾遠都係兩蚊

坐個位，犯法咩？有比錢點解唔座得？

係俾得仲多過廢老

同呢d撚樣講道理無用，呢班人理虧都唔會認錯

班人要影相你就鬥影再立即示範upload

其實有無辦法叫地鐵取消關愛座？

cancel關愛座班老野依然上車狂推人，仲打尖

最重要係d後生要曉反抗

我見過有個後生仔主動讓座俾個阿伯，點知俾個阿伯鬧

叫佢開拖囉

樓主好波！對住呢啲廢老一定要寸步不讓！
拿，位係比人座既，邊個都坐得！
優先座既原意就係讓有人需要既人先座，唔係一定要老人家至坐得 當然，見你有需要咪讓佢座囉，無問題，但我地後生坐呢個位一樣合情合理！

樓主都算做得好la
永遠唔好啞忍，比人蝦要立即開波

因為話佢老？

專坐關愛座，而且仲要唔讓座

樓主好垃圾
應該講 係中意坐關愛座吹呀
就係唔想比你d廢老坐
我坐左關愛座其他人就有位坐

我係個後生女既話直頭話自己大緊肚就算

記住講埋自己係關愛座獵人
仇老聯會員

之前坐都有廢老比說話我聽 當堂屌到佢收皮 爽

六十幾歲阿伯五十幾歲c9真係好難決定讓唔識

係咪連大隻佬病都唔俾人坐呀

樓主好波啊

你幫到咁 後生女都唔幫口出聲？

除非佢開口話支持本土派/港獨
否則讓佢老母

撚係半價 2蚊咋屌佢老味

D陀住背明顯睇到有需要咪讓下囉.
走個霸霸道道隨時仲健康過我嘅, 咪由得佢睇下.

唔贊成所謂敬老, 我會尊重有需要嘅人, 而唔係逢老必讓.

五十幾歲師奶都讓，咁大家都唔洗坐。

渣ga

做得好

就算個女仔冇乜事都坐得啦
屌廢老快啲死撚左佢啦

有冇空法整到有位冇得坐？

如ketchup ? 水？ 糖？

玩電車go 站長問我呢d 問題

弱智老人理都廢撚事理

大陸輸入既雜種狗黎

你咪同佢講 睇你個款都仆街慣 仆到咁on9 都幾符合坐呢個位 我就讓比你呢個仆街坐啦

如果係個地盤阿叔坐關愛座，個阿伯肯定唔會出聲

印幾千張關愛座貼紙
痴滿所有座位
全部關愛座咪等於無關愛座

垃圾廢老阻撚住晒

樓豬好波

廢老除咗插隊爭位坐仲識D咩

寫左你名？
我地後生請緊你搭車重咁多野講

如果我係自己對佢，把口同你地一樣咁衰都得
但我幫個女仔，費事太口賤拖埋佢落水，咪講下道理
點知完全溝通唔到

個女仔靚唔靚

咁好中氣屌個女仔阿伯身體幾好喎 企全程啦

ho ball

樓主有冇得到女主角最後？

通常見到呢啲聲大大 串串貢既廢老都唔撚讓 睇撚到佢幾撚恨坐就開心
女人m到唔洗休息下咩死廢老

比左錢鍾意點坐都得 係唔比你坐吹呀 又無法律寫明 收皮啦阿伯

佢地唔會同你講definition

條女最後有無讓？結果點？

留名

比我一定笑住對呀伯 係味好想坐

巴打

佢唔敢坐啦，個老野喺隔離屌，又唔比佢坐
結果我同個女仔都兩個站後轉車

班廢老成日無所事事，專登揀係繁忙時間同人逼，
唔撚識係非繁忙時間搭車？收工咁撚攰仲要讓坐俾班$2 廢老
垃圾狗鐵 淨係識加價同加關愛坐

吊柒佢,阿姐我有性病岩岩覆完疹係吾使關愛呀 ,屌你牙

靚唔靚女唔係重點
咩人我都幫，因為頂呢啲廢老唔順
仲要係女仔比人鬧

Btw靚

優先座已經被定義為老人優先而唔係有需要既人優先
有需要既人又比人定義為老人必定係最有需要
有冇優先棺材？ 比佢地優先訓

補充返
其實係個老野本身有位坐，只不過唔比個女仔坐隔離空左個位

見到關愛座一定坐！
夠彊開拖打鳩我

其實好多人會唔理三七廿一話讓咗人先再講

坐巴士都係 希慎等72入香港仔
條隊已經長撚到
車未到 玩緊電話
架車埋站 忽然間左手面多左個廢老
一野插埋我前面諗住打尖
以為我玩緊電話睇唔到佢
跟住屌鳩佢: 阿伯 龍尾喺後面 排隊丫
阿伯: 咪排緊囉 (仲攝緊我前面)
我屌多獲: 隊尾喺後面 係咪唔識排隊
跟住死死地氣走返出黎
但已經到上車度門 佢攝我後面上車
上咗車仲嘈 口up up
我忍唔住爆佢: 講咁多做乜 打尖仲理直氣壯 隻dup囉
跟住佢先肯收皮 我上咗樓上

同個阿伯講：一睇就知你有病啦，快啲坐啦

其實重有d8婆左膠
個呀婆呀伯都未出聲佢去叫人讓
呢d先係究極仆街完全體

地鐵轉車站仲多，側側膊

尋日架巴士 企哂人

你班廢青企下啦

一般人都怕嘈起上黎比人拍片上網
就算道理係自己到都唔想搞大佢
所以多一事不如少一事算
比在以前拍片冇咁方便應該會立即開拖

又唔見人批鬥佢

明明啲廢老衝入車箱爭位好撚有中氣㗎 搶唔到就屌鳩人/扮撚曬辛苦焗鳩人讓

即刻正皮左
有時真係唔出聲唔得 點解後生就要比人恰

廢老唔教訓都唔得

你拋個兩蚊落地
睇下邊個汁得快

大把，喺隊頭越企越近搏人唔出聲
再離譜啲既係一開始企埋一邊，見你埋站牌就沖埋黎話佢自己企咗先

係我會開聲叫個阿伯讓返一個位出嚟俾我坐

老野早死早著啦

呢啲廢老快撚柒啲死左佢，交稅俾曬福利你班仆街仲串柒柒咁，持老賣老，家陣冇位你坐咩，咁撚鐘意坐自己買車請司機坐到你死都得呀。

呢啲人都讓就係愚孝

身位廢中的我，支持後生仔對抗廢老
利申：差不多日日坐mtr 批鬥座

你：你邊忽似個人？

廢老應被強制禁止於繁忙時間出外

上次我一嘢坐落去，挨埋落呀婆啲嘢度，佢嚇到瀨屎

隻dup
Sor,笑撚左

上次我坐優先座比個廢老話， 跟住我大大聲屌你老母， 我係明座批鬥坐呀， 點喇！ 跟住條廢老可能冇諗過我會屌柒佢， 佢即時笠晒水唔出聲。

日日得登坐優先座

有人屌我我就問佢洗唔洗準備埋優先骨灰位比佢

廢老欺善怕惡是常識吧

只要有心 所以座位都係關愛座

小心比人拉，等陣又話破壞公物，咁樣留案底就唔抵

你個名

呢part係你on9
Spin撚左去病唔病有冇需要
坐就坐仲要冇阻到人

係，唔屌唔得呢種老妖

所以我話呢
老人如果想人讓座
必須出示老人殘廢証
我唔係唔信佢地
只係佢兇起上嚟仲好氣過班後生
真係唔睇外表都唔知邊個係需要坐低

因為批黎冇意思，佢又唔驚仲可能同你嘈返轉頭，呢啲人好固執，你點屌/講道理都好，佢都淨係跟自己果套。
啲仆街係要衰到極端先識收皮，之前排隊買飯，個阿婆係度望下有咩野食，之後直接行去收銀行處到扮問幾錢跟住想直接俾錢買野食，我係後面好聲好氣講句：婆婆呢度排緊隊，你想買野食去後面排隊啊
佢就冇喇喇發哂惡講：我問下幾錢咋，係唔係見我老就想恰我啊
佢講完擰轉頭同個收銀講：要一個排骨飯啊。
個收銀出聲話去後面排隊先喇 個阿婆先妹下妹下去隊尾

點知個女仔話 我都就黎八十歲啦屌你

香港呢個地方 好多人到中年都愈黎愈醜樣黑心精神病

都係靠惡屌 講道理哂氣

有時去旅行 好好奇點解其他地方既老人家咁正常 好慈祥

香港果d就好暴躁

直接叫佢唔好再騷擾女學生
唔係就報警

你遇到呢個阿婆又係極品，借啲耳搏人唔屌佢，好彩收銀出聲

擺明un溝通able啦
唔通你覺得係要同廢老嘈到佢恍然大悟，知錯先走得？

問佢拎長者證睇
如果唔比你睇 :我點知你係咪老人家？
如果比你睇：嗯 你合資格做廢老啦

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

我遇過

話說我有晚通完頂
第朝返工坐屋苑嘅單層巴士
攰到仆街已經特登行到尾四排位坐
上車就瞓著咗

屋苑最後一個站上完客
我忽然聽到我後面有個師奶响度大聲講俾全車聽「而家啲人真係離哂譜㗎，後生唔肯讓個阿伯，等天收喇」
我俾佢嘈撚醒咗望吓咩事
條八婆邊鬧邊起身讓個位俾阿伯坐
然後企正我隔離啤撚住我

我望住佢問
「咩事呀你？」
佢發現原來我係一個三字頭兼成晚冇瞓過嘅樣嘅中坑就笠水唔敢出聲

屌佢老味
由阿伯上車個站去到地鐵站最多十二分鐘
仲未計部車本身個批鬥座係設於車頭第二排
你老味咁撚鐘意批鬥人
叫司機停車由第一行逐個俾你指住鬧吖？

廢老真係好on9

改名老人座丫笨

吾你老母臭化

依個情況，9up自己有病，佢係咪吹你唔漲？
例如心臟病依d睇唔出

廢心老meme

問佢投邊個先

最撚憎無腦又倚老賣老，根本都唔講道理
無錯關愛座係需要讓座俾有需要嘅人坐先，前提係無其他位坐啊嘛，依家無位佢坐咩，樓主都話仲有其他位。
問都唔問就屌個女仔，真係唔俾人唔舒服㗎？

利申：試過運動完心口痛無人肯讓座

琴日有個啊姐想坐優先座好好笑
成架車都幾爆，得番一個位
佢預備坐個時好大聲禁講：
我好肚痛啊 ，一定坐下

原本有啲廢中都啤住佢，聽到之後就冇望
但佢坐低左之後完全冇事
我決定以後都禁做

點解要蝕兩蚊比佢

優先座唔係優先上車既人坐架咩

越嚟越過份，快餐店都整張咩關愛位
屌好撚多都唔喺幫親
全力打做廢老港，蝗蟲港

係嘈就嘈到底嘛ching

試範upload

但係我試過唔座都比老人家鬧我企係到阻住佢落車

支持樓主
其實你都可以拍佢

Ching
可以戴耳機唔理佢架
要影由佢影囉
但嘈到你唔使比面

依個世界越黎越多人溝通唔到
依種老人係其中一重
好似全世界欠左佢咁
一d都唔同你講道理
你嘈佢又唔係

取消關愛座喇

要讓普通座位都會讓

到時冇人讓，睇班垃圾夠唔夠膽鬧晒全車人

好波

已經嘈左兩個站
完全溝通唔到

問題係佢有得坐
又無老野企緊
個位空左都唔比人坐

係呀 所以廢老唔排隊優先上車

吊你老母
吾你老母
牙你老母

啲廢老真係唔屌唔得

呃正評
利申：皮已正

同佢講
係咪有病 要寫塊狗牌 掛住係頸
出街都要帶定醫生紙

個老野影你相你報港鐵丫嘛
港鐵附例話唔俾影相架

又唔見以前無整關愛座係咁樣 好耐以前台灣捷運已經係咁，個陣時港鐵仲未有d人已經勸香港咪整關愛座，會社會撕裂，屌，講撚中晒

食飽飯想嘈下交
坐關愛坐

見過三個老野 門都未開就逼到去最前想霸位
心諗 你咁既款入到去有人敢唔比你地坐咩

仲有 一對年約五十既夫妻 淨番關愛坐無人坐 個男人話 唔坐關愛坐黎 個女人就拉個老公去坐 仲話 我地都係老人黎

個樣仲巴巴閉咁

我有次去台灣旅行
搭捷運個時坐優先座
無啦啦有人踢我隻腳
抬頭望一望有個廢老啤撚住我
我就企起身俾佢坐(我衰我冇骨氣)
佢坐低咗仲一直啤住我
仲同隔離個c9係度對住我指指點點咁
細細聲 我聽唔到佢地講咩
都係話我唔讓座個啲啦

要返工，無時間同佢玩

咁仆街⋯⋯我未遇過
去過一次台灣
覺得台灣老人禮貌好過香港啲廢老

死廢老

我去台灣試過比個講廣東話既師奶提
當時架捷運好多空位 班fd坐優先座附近 咁我咪照坐囉

點知後面個師奶叫我唔好坐 會比人影相放上網
無人坐都唔坐得

嗰時香港仲未有關愛座

港鐵個廣播話請讓座予有長者及有需要人士
唔明點解要咁樣分 個個廢老都有需要？？？？？？

屌 現實好撚殘酷 比左錢又吾坐得咩道理

啲老人屌人之前問一句先好難咩？

廢老屌人洗撚同你講道理咩

有一個廢老負皮左

呢啲死廢老屌柒佢就岩啦
樓主好波

好想知個死老野幾時死 鬼唔望佢過唔到今年

所以我關愛坐比佢，但一般坐我就唔會再讓

優先座（英語：Priority seats），亦稱「博愛座」或關愛座，其概念主要是來自北歐地區無障礙環境當中的一部份[來源請求]，希望殘障者都能像一般人正常的上下巴士。優先座的為孕婦、病者、負傷者、老人和殘障人士所設的優先座位[1]，坐在優先座上的人必須禮讓上述的4種人士，但並沒有硬性規定，完全是發自內心。交通運輸機構時常呼籲乘客要讓座給有需要人士。在一些國家，殘障人士只要出示證件，就能無條件搭乘博愛座（沒有也可以，只要可證明自己真的是殘障人士）。博愛座在當今的巴士、地鐵、捷運以及部份設有座椅的公共場所等，都可以看到。常見下列標示：「請讓座給老弱婦孺」、「請讓座給有需要的人」等等。

利申: cap自wiki

大咗肚得唔得呀

屌，洗撚講咁多定義咩 有正常邏輯能力都知優先座係點用啦。

班死廢老就係唔講道理，恃老賣老，欺善怕惡。道理擺明係自己果邊，直接屌柒佢地就得，班死廢老唔敢出聲架。

廢青因為怕事而有位都唔敢坐冇撚用，間接助紂為虐，助長歪風。

通常見佢行路唔方便，拎住野個啲先讓

D廢老真係垃撚圾 剩係識口upup屌你老母！！！！

好簡單
今時今日香港講拳頭
有咩事就中國人愛國大晒

巴打 好波

痴線，屌鳩佢啦 怕咩，我成日屌鳩d呀叔，未驚過，對住呢d垃圾人種

報警啦屌，告佢非禮呀，咪以為借啲意扮攞位坐就無事

老人家鐘意屌你咪屌你

屌你老尾我上搭車 有個阿伯係我隔離拎支拐杖咁撚樣嘅嘢敲個地下 我望一望佢 佢個頭抬一抬高 我好撚無奈之下就讓俾佢 跟住走多步發現隔離 大撚把位 我坐個個又唔係關愛座

樓主好波
我每日坐地鐵都坐關愛座 就係等緊有人屌我

痴撚線

先生, 你講左個「屌」字, 依家跟據港鐵輔例罰你 2000 蚊

而家d廢老真係唔捱得

你係男? 咁你都幾廢喎, 畀人搶位你都可以啞氣吞聲, 唔怪得 d 廢中廢老越嚟越寸

個後生女可以告佢性騷擾同意圖強姦

我係香港都未遇過
所以個時都俾唔到反應
身邊得一個fd
而且言語不通 嗌起交上黎真係好柒
個時去咗9日 台灣其他人都好nice架
係我唔好彩遇着個垃圾廢老
補充下 佢唔係踢我隻腳 係踢我隻鞋

正評俾樓主勇於開聲小阿伯

呢班垃圾用自己完美解釋左咩係「老不死」

香港D五六十後真係好垃圾

殘廢座fatc

吾你老母仲殘酷呀

係我就同佢開拖屌到佢訓係到 坐關愛座犯法啊？唔係就收皮啦屌你老母
利伸成日坐關愛座

正評樓主敢開聲幫拖

淨係試過一次坐普通座打緊機，俾個阿嬸好無禮貌咁拍我隻手，要我讓位俾我抱細路嘅蝗婦。果一刻見到係蝗婦已經唔撚想讓，最唔開心係俾個阿嬸拍。不過又無乜大條道理唔讓

其實我都想屌到佢反皮
但我唔想個女仔尷尬

對住支那人、廢老絕不退縮

呢位巴打短短兩行字 中曬5p 3T

呢啲人唔係巴打 係5p狗

咁咪屌番佢地坐正常座囉
好撚多廢老有優先座唔坐
坐我地正常人座位
明明嗰邊有兩個殘廢座

你同佢講大家都係中國人

遇著學生哥實比聲大大既c9拋窒
即刻嚇到死哂狗say sorry
遇到惡得過佢既中坑阿叔就收哂皮
欺善怕惡

都唔明點解製造左呢啲歪風出黎。有次搭輕鐵見到個學生妹，我估佢F1/F2左右，佢上車果下我見個膝頭包住繃帶，果陣架車唔算特別多人，有啲單丁位冇人坐，我見佢諗左好耐去唔去坐好，跟住佢隔兩個站先敢坐。坐低果下佢拉高條裙去到膝頭左右，露出個繃頭先安心咁坐，我估佢驚俾人屌

我企左係佢隔離一路玩手機，跟住到左某個站比較多人上車，有個阿嬸拎住個大袋周圍行黎行去好似想睇下有冇位坐，但果陣架車算有啲多人，個袋撞左我幾次，我忍。之後佢冇喇喇企左係個學生妹面前講：起身喇o靚妹，讀中學冇教你讓座架？！
我見個妹妹仔好似好驚咁，疾哂口講：唔好意思果啲說話 我見佢準備起身果下就叫返佢坐低，之後大聲同妹妹仔講：你受左傷你顧掂自己先，讓座係讓俾有需要嘅人士，唔係讓俾啲廢柴架，一陣你亂郁搞到傷上加傷就唔好喇 之後個阿嬸行左去前面

老漢怒推？

後話

有個咁上下大既地盤伯
一野坐左落去 地盤伯仲要幾大份下
搞到圖中阿叔宿埋左一舊成廿分鐘

做得好
啲仆街老野專蝦女人/女仔，如果麻甩佬佢地唔敢嘈

香港土生土長廢老不嬲仆街

唔捐血

有時見d呀婆呀伯上車果陣係衝入黎咁款
跟住入到車廂就開始扮哂行動不便

咁d馬有時拼搏得太勁
腳會不良於行既

我同阿女出街搭車佢成日都要我抱,但我又唔鍾意坐,變咗會抱住阿女企,見到啲人好驚我企佢附近,其實真係唔駛讓我,讓都唔會坐

我又係成年人,阿女又唔係手抱BB,根本無理由要讓位比我.但啲人一見人抱細路就急住讓位真係好傻,到最後個大人一係比個細路坐,一係自己坐,根本唔係有需要。

其實大家一定要幫返大家 唔係D老撚馮老坑只會愈黎愈過分

有人拍你應該打999，一口咬定條友打你

如果係女就直頭可以話條友摸你

你上討論區屌懲罰唔到班老狗

優先座係有優先權，
你係度咪讓俾你囉
你唔係度點解唔坐得？
成班妹下妹下都戇鳩鳩

有一個廢老識上連登

屌七d 廢老就岩